
                      De dónde vino el título de enfermería? Esta es la historia de Soledad las primeras titulaciones en España, mujeres que entregaron su vida por los enfermos y que continúan hasta hoy. Gran reparto de actores, magnífica banda sonora, historia conmovedora, muy bien trabajada.
        
            